ViuTV頭先講王維基個節目好高質

睇完真係好佩服王維基
係真心為香港
同埋聽佢講野好encouraging
ViuTV真係俾個心出嚟做電視

節目叫乜名？

同問

唔知有冇得睇翻 ， 有嘅好值得睇

套嘢已經係翻播, 原本係17年4月出街